唔該各位 仲記唔記得當日爆眼少女一出事 大家第二日即刻出黎 今晚可唔可以再一次好似當日咁憤怒同齊心？

今晚會唔會太趕，聽晚好似好啲

出咗

咁係因為之後有831
但係每一件事都唔應該淡忘

11月24日 區選
要保皇黨血債票償